[順發洩]香港人真係好孤獨

美國人權法案正在審議 但係遠水難救近火
此外香港大眾假日示威文化根深蒂固 三罷攬炒決心缺乏
到底幾時有希望的一天 真係望唔透

得罪一權
人權法過
只係對班高官 未來幾年甚至係五年以上先會有影響
但係短時間內都唔可以令到對家收皮，甚至令致銳氣大減都做唔到

琴日黃大仙/ 油麻地 開槍後 我信未來我地嘅人身危險係會進十幾萬步咁升上去

家下一係我地起義反抗
一係真係等收皮
再被集中營

成立獨立調查委員會毫無疑問係一個強弩打落對家心口
但係呢枝強弩 一定要用真材實料去做
如果啲料係廢嘅 咁都係無用

場仗真係唔知要打幾耐